{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018724",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 Hotel 코코 PC Cafe"
    },
    "text": "ココホテルは総客室数55室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。現在は貸室51スタンプクーポンイベントを行っており、フロントデスクでスタンプクーポンを提供しています。また、宿泊をご利用の場合、朝食の無料提供イベントがあり、月~金は韓国料理ビュッフェを提供しており、土·日·祝日は朝食を提供しておりません。宿泊時にスタイラーも設置されており、出張のための休息のためにお客様のためのスタイラーの設置が完了しました。会員特典は提携店の内規に従って適用されます。駐車スペースは最大60台まで利用でき、電気自動車の充電施設やスナックバー、最高級コーヒー豆も提供しています。レンズ液も無料で提供され、ヘアアイロンもレンタルできます。また、すべての客室に最高級マッサージチェアが備えられており、出張や疲れたお客様に安らかな休息を提供します。客室は2人1室基準であり、追加人数がいる場合、追加料金が発生します。利用客のレビューではココホテルがコスパの良い宿できれいで施設がよく整っていて職員も親切だと言及しましたが、シャワーの温度調節が難しく照明が暗いという意見がありました。全般的に満足できる宿泊施設で出張時に利用しやすいメリットを持っています。ただ、市内の遊興街に位置する宿で、部屋の老朽化と清潔さが残念だったとレビューされています。総的には価格対比で見ると古いモーテルを訪れる方には良い選択肢であり、朝食利用時間および追加費用、洗濯サービス、特価予約および割引イベント関連事項も提示されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ココホテルは何階建てですか？",
            "answer": "ココホテルは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "ココホテルの朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ココホテルの朝食の提供時間は月~金曜日は何時から何時までですか？"
        },
        {
            "question": "ココホテルの朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "ココホテルの朝食は月~金曜日は何を提供していますか？"
        },
        {
            "question": "ココホテルは駐車スペースを何台まで利用できますか？",
            "answer": "ココホテルは駐車スペースを最大何台まで利用できますか？"
        },
        {
            "question": "ココホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ココホテルの客室にはどのような設備がありますか？"
        },
        {
            "question": "ココホテルの宿泊料金には朝食が含まれていますか？",
            "answer": "ココホテルの宿泊料金には朝食が含まれていますか？"
        },
        {
            "question": "ココホテルはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ココホテルはどのような特典がありますか？"
        },
        {
            "question": "ココホテルのレビューでよく言及されているメリットは何ですか？",
            "answer": "ココホテルのレビューでよく言及されているメリットは何ですか？"
        },
        {
            "question": "ココホテルのレビューでよく言及されているデメリットは何ですか？",
            "answer": "ココホテルのレビューでよく言及されているデメリットは何ですか？"
        },
        {
            "question": "ココホテルはどのような方におすすめですか？",
            "answer": "ココホテルはどのような方におすすめですか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 354
    }
}